大學生開ib account

求教學
一揀學生就問你攞勁多證明

我都係讀大學果時開
冇太大麻煩

收入點證明

你剔學生唔洗收入證明
好似係

財富來源100%gift？

巴打可唔可以講多少少
唔得我開firsttrade